有冇做開瑜珈朋友可以入一入黎？

新手唔知點入手 啲筋好緊
有冇group 可以收留下我 分享下心得
同埋介紹下邊度做 會平少少
利申: 九龍區

留個tg先囉

靠勤力啲拉筋架咋 要比啲時間自己

Gym 任做咪平， pure 算高質d ， 出面平極都一百一堂（小班教學）